呢排出街做運動又怕傳染

大家呢排出去做運動點搞好
又無理由戴住口罩跑咁ON9
但又怕人多傳染

去少人既地方跑咪得

屋企做

跑步ok?

只要有心，辦法總比困難多

唔會咖
依家見到人唔戴口罩先覺得佢on9